第一屆連登玩命大會:)

光復香港，時代革命！

香港獨立，唯一出路！

支那大爆炸，全黨死清光！

連登封左，封埋右，街頭見！

習近平死全家！

黑警死全家！

721唔見人！

831太子站真係有打死人！

願榮光歸香港！

天滅中共

天
滅
中
共

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
721唔見人 831打死人 101鎗殺人

天滅中共
全黨死清光

很不安

光復香港，時代革命
天滅中共

中國共產黨隨街屌死自己老母

香港獨立，唯一出路
光復香港，時代革命

香港建國

屌你老母習近平
屌你老母鄭月娥
屌你老母鄧炳強

屌你月娥on99 請你老母食賓周

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
天滅中共 全黨死清光

光復香港 時代革命

再見 各位巴打 有國安敲我門了

香港獨立 唯一出路

香港獨立 民族自強

驅逐共匪

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

民族自強 香港獨立
香港獨立 唯一出路

你定立國安法
我屌死你老母

寧願最後徒勞無功
也不選擇無動於衷

和你抗爭我很愉快

天滅中共
全黨死清光

中國共產黨
奸淫虜掠賤

撤回831決定
我要真雙普選